致新界西業主，呢個星期CCL樓價指數得你地個區跌渣！

恭喜哂

港島無得輸

港島上周大跌

幾個星期後先見真章

今日睇個數係截至上星期個數嚟
啱啱前幾日變化要下星期先開始睇到

班低置仔層閪樓全部大西北咁滯

笑 你地即管笑